Eva
 
Domáci Ůkol
 
 
1) Jím ráda indské jidlo a nejím ráda maso.  V České Republice jím ráda ovocné knedliky a smážený sýr.
 
2) Čtu ráda romány ale neráda čtu časopisy.  Teď čtu ,,Grapes of Wrath“ od Steinbecka a je mi libí.
 
3) V životě mám sympatickou rodinu, milé kamarády a práci, ktery mě baví.  Ještě nemám děti, ale je mi jenom 26 let.
 
4) Chtěla bych bydlet v stejne městě jako přitel ale současně {se}<in> nechci přestěhovat.
 
5) Potřebuju hodně spát.  Nepotřebuju auto.
 
6) Miluju čaj s mlékem ale vůbec nemám ráda kávu.
 
7) Umím francouzsky, italsky, německy a česky, ale neumím plynle žadný cízi jazyk.
 
8) Vím, kolík je hodín.
 
9) Znám dobře Prahu protože jsem bydlela tam.
 
